[警告] 遮唔係咁用的 想人人做黃飛鴻入嚟

人地full gear 頭盔怕你咩 又唔係利器
遮係用嚟雙手由上而下(加跳起)
一嘢拮落去關節位,
無裝甲嘅地方,
頸 腰 膝頭背面後腿位

以上係黃飛鴻電影討論，非鼓吹以武制暴

加索帶打

勾腳啦

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

推
----------------------------------------------------------------- 唔好去瑪嘉烈
【緊急！】唔好去瑪記，就算入都唔好上外科病房

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

香港小朋友太善良

讀太多書
啲廢老仲話佢地有書唔讀出嚟搞事

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

其實用遮骨位扑下自己都知唔痛啦

哇呢招鬼腳七都怕咗你
用尾部勾腳好有用 勾跌佢之後圍打

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

PUSH

香港人太善良

無用 條骨食唔到力

羅白加索帶！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一失平衡倒地真係任你砌

算係咁啦 打到就打啦 平時上環 未行過去就食蛋 打撚咩

應該插落去

不要說be water 試著說 hit and run

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

推呢個，勾腳拖低佢

可以下次推post用

發夢用遮勾狗腳